防示威者激光射眼 警方緊急訂購500副護目鏡

近日反對修訂《逃犯條例》氣氛緊張，示威活動連連，包括一周內兩度有包圍警察總部示威，有示威者以激光照射警員及擲雞蛋。

警隊人事部已發出內部通告，表示為保護警隊人員眼睛免受激光傷害，警務處已購買500副護目鏡，其中有36副已交付，行動部會於今日（28日）稍後時間安排向警察總部接待處分發護目鏡。

通告指出，這批護目鏡是緊急購入，其餘的護目鏡希望在一至兩星期內送達，所有護目鏡將會放置於警總接待處，以供防衛警察總部的小隊或刑偵人員在有需要時使用。

據悉，首批送達的護目鏡是日本製造，一副護目鏡價值逾千元，下一批送達的護目鏡則由德國製造，一副價值約2000元。

又用公帑洩憤

做乜唔買國產鏡

又用德國野 又話好撚愛国既

警察好波咁用激光果啲可以收返埋支嘢
啲護目鏡可以長擺

推比藍絲知
成班賣港察

咩鏡咁把炮防到laser

狗眼用咁貴
又係我地比錢
問佢借來戴下

又用香港人錢..

下樣用咩好呢

如果轉左用紅色同紫色激光咪唔啱用囉

你地都唔係保護香港市民, 咪撚再洗我地d錢

愈戴多裝備愈辛苦

紫色 升佢級去Class IV laser啦

True

On99 睇你護得幾多

2000蚊班狗用納稅人錢用得特別爽

漆彈全面進場

永遠都買外國野，得班廢老日話中國野好

可唔可以聯絡生產商抵制警犬

班藍絲咁支持你地,
你班人竟然做賣國賊, 勾結外國勢力

唔好再講乜撚嘢漆彈喇 犯法㗎冚家產， 香港玩到嘅全部都係細口勁啲 因為如果跟返佢哋歐美口徑可以直接入橡膠子彈玩的

無裝備就好似 612示威者 咁囉, 個個受傷流血
想辛苦 定受傷流血??

開暖風機

2000蚊咁貴

證明玩燈嘅手足做到野

你去得kui睇你就知道 直接可以入定翼彈 胡椒彈
呢啲嘢係冇可能香港會畀佢合法
不過係可以買到返嚟香港嘅 刑責就你自己負責

浪費公帑

你主人打緊貿易戰唔夠錢
狗狗仲係到破財？

買Ray Ban?

張圖好撚好笑

又日本製造，又德國製造
好唔愛國呀

警隊高層受外國勢力幾多水

得個500副最多咪比速龍真係比前線班condom狗咩

恐佈片咁

痴撚線 如果啲護目鏡唔係透明
咁咪連班警犬既樣都睇唔到
衫又無編號 樣又睇唔到
到時發哂癲周街打人咪仆街

又洗左成球幾兩球

搵人差下邊個做代理同拎貨 一定又係官商勾結

就快用哂藍絲捐嘅錢

又揈香港市民錢去對付香港市民

一係用最強嘅藍光同埋紫光，一係直接電筒，電筒就點樣都除唔到除非佢都唔睇野

屌，淘寶啦，警察用乜德國日本野

屌你老母

500副班condom 仔 肯定冇份用

果然係道高一尺 魔高一丈

裝備撚
咁示威者可唔可以訂Full Gear

又攞我d税去用

黑媽媽仲戴防激光會唔會睇唔到路

又用納稅人錢
一個雞蛋車埋去
臭到你除啦
再唔係用噴漆
根本買呢啲眼罩就低能

市民幫左護目鏡生產商

佢個樣咁似劉馬車嘅

德國向警狗提供裝備

香港又贏

防咩光？紅綠藍定紫？

Dead by daylight
電筒照眼

推比德國知，唔撚賣比你班仆街

等佢地着多幾件，又熱又焗

push
如果解決到電既問題 暖風機係完美
唔暴力 唔洗接觸 又煩鳩到d警犬

屌你又用市民錢

啲錢香港人畀架

你夠膽射9佢地咩

表揚下

咁多集寵物小精靈最記得係3d龍事件

真心唔想交稅 交黎比你裝備好黎對付市民

我地連登就出名愛國撐修例保公義
我地應該將色彩同正能量帶俾警隊知 有人支持佢嗎

我係中國人呀屌

勾結外國勢力

Sorry Send錯

屌你老母咁樣又用咗一百萬出去

香港人辛辛苦苦賺嘅血汗錢就係俾班狗咁樣用

其實解決到電既問題
真係可以拎枝大燈照射佢地

防咩光咁勁

轉戰略，玩油漆

浪費香港納稅人錢

熱愛香港嘅各位，麻煩一人申請多一個Facebook帳號！

差佬用你d血汗錢對付你

可見光laser嘅護目鏡？
同夜晚帶太陽眼鏡有咩分別？

其實班人full gear咁包到冚哂，而家夏季搵日好天嘅白晝就足以熱到班hihi收皮，可能就係因為咁樣啲人先至主要太陽落山後先出現

不過，你知啦，夜晚其實可以好凍㗎嘛，班人包到實哂擺明就怕凍，其實可以帶啲暖風機幫佢地雪中送暖

500*2000

問navy 巴打借支美軍既laser黎用睇下防唔防到先

有冇D 非槍型水槍?

千祈唔好用藍色laser，因為有測試照落氣球唔洗1秒就爆咗

搵唔搵到邊間公司做呀
叫佢禁運啦

常見Laser 有紅（帶綠鏡），又有綠（帶紅鏡）

甚至可能有藍（？）（帶紅鏡）

點防得晒咁多種色？

即係買黑超？

外國勢力入侵警犬

屌
我地個副20蚊咋屌

屌你咩
2000咁撚貴

3000 lumen flashlight

買裝備對付自己市民就即刻咁撚快

班狗邊有咁靚

打既係香港人既身，用既係香港人既錢！

然後team kill

d鏡戴左會好黑睇唔到野嫁

坐硬

熱感鏡啦不如

太陽眼鏡係擋紫外線(主要唔係擋可見光)

Laser護目鏡就係擋某種顏色(視乎護目鏡種類)嘅激光 防止被激光致盲 (直視0.05W輸出嘅激光已經會造成永久視力傷害)

以前參加過天文學會 有種燈勁到可以射上天 大家不妨試下買黎觀星

納稅人嘅錢就係咁用

自費買啦 屌你老母

夏日炎炎攞50帶動香港經濟

咁大筆錢有冇招標架

爸打
唔係話唔支持你
但希望你清楚後果

$2000 x 500
香港人咁就俾班狗洗左一百萬血汗錢

中介 fat fat

班友份糧都冇得揀唔出啦

咁叫警犬載多d，全部著100kg盔甲

又崇洋媚外罷買囯貨

雞蛋

推
一齊去玩具反斗城迎接夏天

Search下咩係laser先

呢枝嘢. 差佬真係有權開真槍.

掟顏料/有色水彈得唔得呀天才
蕃茄呢？又係唔係違禁品呀
搞個香港街頭藝術節囉

防到紅光唔代表防到紅外線
防到紅外線唔代表防到藍光
防到藍光唔代表防到紫外線
防到紫外線唔代表防到綠光

又呃一筆

正呀. 可唔可以溝埋北歐臭魚D 汁?

好多野都可以block vision, 總有一樣合法
頭盔：愛國愛港撐警

1500 x 500 = $750,000

真心問：點解換色會唔岩用？

我指係 佢哋除非只係target green laser
其他顏色嘅protection都要做到嘅時候
同夜晚帶減光鏡無分別

再唔係 絕啲嘅用黃色laser嘅時候
黃色 laser protection 應該會 filter 埋街燈？

都是中國的

依家差佬仲邊會界定有無權
無號碼射撚晒12飛都投訴無門

冷靜，你舉槍嘅話，警方絕對可以用真槍反擊
到時佢哋大可以話唔知你呢支係咩類型嘅槍
話當時嘅情況太危急所以要開槍
殺左你都可能唔犯法

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

[size=6］墨魚汁
但要搵助手拎住條墨魚先[/size=6]

得500副，比大sir帶先

幅圖
成隻鬼咁

泰國灑水節

推

警方買護目鏡就咁快手
市民4000蚊派到咁

文宣

仲以為淘寶添

唔戴都係投訴唔到架啦
玩哂架佢地

宣揚中國文化攞墨水

屌佢老母咁嘅樣真係唔想交稅

成班白痴警犬..

都係果句 好多合法替代品的
蕃茄 有色水彈 顏料 咩都得
拋磚引玉姐

利申愛國愛港撐警

請徹查班狗勾結外國勢力
愛國請用國貨

留意返激光護目鏡有分frequency

西德液晶體顯影眼鏡？

一齊用漆彈打速龍副本

但事實就係交咗出去嘅稅=潑咗出去嘅水

唔洗經立會審批

好似好易善走
拎阿媽啲麵粉糯米粉漿餵佢地食can ng can

叫德國cut單啦

十公里遠狙擊槍都打唔到

屎水水槍

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

得500副 最前線果班有冇得用㗎

資源俾依班仆街用晒

屌你老母幾支燈就驚撚到咁雞蛋就長盾 有無咁撚垃圾

屌笑到噴飯

邊間公司賣畀黑警都係幫兇
開名black list

屌佢老母，真係痴線
個正苦真係賤到仆街

好似打機headshot嗰啲畫面

非牛頓流體

明報幅圖個隻應該係呢隻

黃色laser咩class?
出唔出得街用先

淘寶幾蚊十個中國又然

班警狗成日仆落地 俾埋護目鏡會唔會人踩人？

有眼無珠戴嚟做咩

激光射下眼又買新玩具
係咪想義士都買新玩具呀？然後出街都要搵多隻狗仔陪出街，唔係搵警犬係搵導盲犬呀

已經full gear
仲戴得啲咩呀
有冇咁驚呀班垃圾
咁驚咪縮番入呀媽個閪到囉

西德造，價值卅萬美金

好撚 cute

其實激光對眼嘅傷害好大㗎… 唔好亂用

點解唔用蟈產貨呀？廿蚊有找
唯一解釋就係外國勢力干預警隊運作

咪就係，本身隻眼都係用嚟裝飾

又話反共
又用Made in China野
on9豬係咩邏輯

又用香港啲錢

激光夠勁褲都可以燒着佢

冇問題 照可以照住個cam
冇傷害但係都有影響 完.

你咪又係用中国野 反共喎

Class II laser 眨下眼就無事啦

我意思如果係 wideband 嘅 laser protection
同太陽眼鏡一樣 減光會減得好多
太陽眼鏡都係得返 15-20% 嘅可見光

大部分時間都係夜晚先用laser嘅話
佢哋睇嘢都會受影響
如果要防全部顏色嘅話
可以話根本睇唔到嘢
啱啱search過好似勁啲嘅防綠laser嘅鏡
係keep到75%嘅可見光
如果wideband的話 係同太陽眼鏡一樣
得返 十幾percent 光

鏡上鏡上鏡

（最後咩光睇唔到）

「反美是工作，赴美是生活」

其實 laser pointer 拎嚟射人好小學雞，用嚟射隨身鏡頭有防偷拍效果。
女仔必備防狼之選。

Visible-light transmittivity 16％

夜晚不如直接帶睡眠眼罩算啦, 仲要只係防532nm綠光

國產貨防哂紫光藍光綠光,50%透光率都只係34百蚊, 我同你買仲好, 中介條友肯定抽左水

用外國勢力物資可恥
口裡愛國，心裡賣國

有錢鍾意用 吹？

無所謂 又唔係我地比錢嘅 多謝你地就真

唔用支那野佢都仆街啦
又比支那狗屌黑警老母啦

缺乏知識真係可怕

鬼叫你地用laser先

咪特燈買貴啲

( Show Blocked User - 美國佬 )

用偏光鏡未可以咩光都擋到

覺得盾擋雞蛋可以推上國際
比人笑柒黑警

屌你老母死警犬 又係我比既稅呀

冇傷害點解要用？

成件事睇得出狗狗係好驚，佢地都已經絕對full gear。真係唔知驚乜。

警方真係好有錢。係甘升級裝備

Push

又浪費公帑
又唔愛蝗國

搞個幻彩詠警總 五光十色都唔錯

擺明用錢洩憤

政府慣咗做嘢慢條斯理，次次一急就亂
硬係形住佢地會買錯嘢變垃圾

紅色瀘鏡，紅光可以通過

又用納稅人錢

唔好侮辱隻雪橇

笑撚左
要用laser 射你
就用uv同ir啦
你知閪咩
冇知識真係好恐怖

屌你叫人去做犯法嘢梗係輕鬆㗎，講咋嘛我夠識講呢
屌你去買軍火呀臭閪 再唔係請hitman綁架高官喺政府總部嗰度公開吊死佢地

噪音攻擊

team kill架喎

戴咗嗰啲眼鏡驚佢哋連野都睇唔到

又用外國勢力

對付黑警唔需要仁慈

原來自己支嘢咁勁

Pm2.5

垃圾
邊個比你班狗用香港人既錢
你地有資格?
照下鏡啦垃圾
狗都不如

幻彩詠香江

再買唔夠錢派4000蚊

賣港察

d錢邊到黎，護目鏡咁大殺傷力仲唔係暴徒？sorly暴犬

嘩屌 做乜唔用中國製造？ 係咪唔愛國？你地班毅進警犬係咪作反？

成日有鬼佬喺尖沙咀問人light show 點去
以後介紹佢地去狗總

德國果副係咪可以睇穿底牌?

邊間公司賣野比狗？

班警犬一開槍就紅燒香肉
示威者只要企遠少少濃度低啲就唔怕

香港人啲錢唔係畀你班狗亂洗

買坦克車算啦

錯 佢訂個隻叫 ray dog

佢地做咩唔淘寶啊 勾結外國勢力

警犬冇得輸啦，號碼又冇而家樣都遮埋，唔出聲打完人開埋槍都得，話知你拍片，邊個打你都冇仇報

買囉
唔玩lu

咩燈好用求link
想行夜山

一除就射
夠膽就長帶

[url]【惠斯特H1 大功率远射强光激光手电绿光镭射灯教鞭售楼笔沙盘教练激光灯usb充电指星笔赠满天星打一字线激光剑】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥MfMJYgcq8FT￥后到👉淘♂寳♀👈[/url]
點睇想行夜山用

集中搞一哥好過啦

藍絲自己都唔用國貨啦

好難防、佢咁中意買野，今日買目鏡聽日又話買裝甲架啦

做得藍衫老散你死你事

即刻唔用激光
又撚狗

弱撚智果D叫激光
毅進真係毅進

癡撚線已經full gear之後再加gear
咁撚脆弱就縮返入老母個閪到啦
成班弱智喺到獻世、曬公帑

比撚返啲錢我

用啲鯡魚罐頭嘅汁﹐超臭

咁既然用得射人隻眼呢招 就預左對方都有行動架啦
唔通個個企係到比你射到盲為止咩

其實搵d唔係visible range嘅laser應該都收佢地皮,佢地邊預到咁多

黑警 中共 林鄭 689 死全家
仆街啦中國 我地香港人唔好恰

正所預強越強

香港人唔使捐華南，捐比學生，真係為本土

無睇消委會？貴野未必好架，反而平野夠實際，用獎門人 cream 佢都睇唔到，氣氛又開心，super!!